###  [:house:返回首頁](https://gitlab.com/leonalove/info)
---
# 郭文貴先生視頻的文字版
轉載自[戰友之聲](http://littleantvoice.blogspot.com)

**文字稿：****香港時間2019年****6****月****17****日上午直播**


[https://youtu.be/e\_mkB5ipRqg](https://youtu.be/e_mkB5ipRqg)



[!\[\](https://1.bp.blogspot.com/-KLKUM-NSjKo/XQhEMN7YNAI/AAAAAAAABw4/6r79QGiGozgW3CDNc1_kVtHkNp85phpTQCLcBGAs/s400/111.PNG)](https://1.bp.blogspot.com/-KLKUM-NSjKo/XQhEMN7YNAI/AAAAAAAABw4/6r79QGiGozgW3CDNc1_kVtHkNp85phpTQCLcBGAs/s1600/111.PNG)


| <br> |
| --- |
| <br> | <br> |


**戰友之聲聽寫組【鹰文言】【文兮】【悠悠】【文正】【文随】【拿得起】**


我已经来了，我已经出现了。亲爱的战友们，看到我了吗，看到七哥了吗，我来了。非常非常高兴，从昨天到现在我睡了也就是两个多小时时间的觉。兴奋莫名这个词。咱们今天，我相信很多战友跟我一样，非常非常的兴奋，咱们战友之声的sara，还有在香港驻地的小宝等战友们，连续直播，没有停，声音不变，图像质量高，这就是战友的力量。咱真得佩服sara领导战友之声的魅力、能力，这种执着确实厉害。有时候虽然心胸狭窄，但能力无边啊，佩服。


那么我是在不同的战场上，我真的握着手机。我最近发现，没有比我这手机最值钱的了，真是太重要太重要了，我想在这里给大家说的。因为9点30香港的股市开始，A股开始，这个星期一将是世界上最重要的一个星期一。我可以这么说，大家千万记着，嚓就下来了。不会那样的，要是那样今天我就不坐这了。当你看到嚓就下来的时候那是郭文贵回家睡觉的时候。它会下，我要看的是它在场前，它（CCP）花多少钱，头两天花了700亿。今天我看它花多少钱。


今天这个数字太大了，场外交易。可以说昨天香港大概213万人上街，这个平均我算了下每个人多少钱，大概每个人上街花掉了共产党快1万5000港币，咱从这个话题开始。


尊敬的战友们好啊，这是在纽约时间，由咱们法制基金和喜马拉雅大使馆现场直播，今天的直播总导演为庄烈宏先生，来自于中国的乌坎。今天的讲话者，郭文贵、郭三秒、郭三邪，請大家注意，要小心，今天的主播內容，主要是和在香港現場的戰友們連線，關注香港抗議的實時發展，和香港股市和A股股市的重大變化。然後我們要等待著可能將發生大事，可能，咱瞎蒙的，共黨以及林鄭月娥，香港的這些賣港賊、叛港賊們要出賣香港人民，要有大事發生，有大決定。


親愛的戰友們，所以今天呢，從現在起，昨天到現在幾乎沒睡覺，我真困吶，說實話，今天是爸爸節，爹節，過爹節呢。說實在話，這今天中午整了一大堆的吃的，高興的我不行，太好吃了。這個很多照片本來想發呢，我怕戰友們受不了，因為對前線的戰友們實在是個誘惑，我就沒敢發。吃一頓飽飯，相當的困，然後一直到這裡，跟莊烈洪先生。事實上我們一下午都在這裡，然後和我們的戰友們都在這裡，關注著今天香港天亮以後實時發展，和在現場的戰友們實時的聯繫。


以及美國今天是週末，美國官方，哎呀太多人和我聯繫了，所以要回答他們的問題。和歐洲，雖然是剛剛起，也都在密切聯繫。那麼大家都看到了香港，昨天發生的200多萬人，香港警方33萬人，按照這個比例，就是香港警方和政府撒謊的比例，他說1，你當成7就行了，或者他說1，你當成6，這基本上是，這撒謊是6倍的撒謊。全世界都睜著眼睛，他敢這麼胡說八道，共產黨壓根就沒有一點能信的。然後看到現在整個海外社交媒體，特別是中文媒體基本都是胡扯。


現在在網絡上，被傳播最多的就是咱郭媒體上發佈的信息。比如說，那個叫徐焰的將軍，靠小姨子傍王岐山上位的，現在是全世界中英文傳播最多的，不要臉的是博訊也在直播，也要傳播這東西，我已經告訴他戰友之聲配的字幕，戰友之聲Sara你必須告他，錢我出，必須告他。


然後所有有關香港的抗議和運動的信息，大家可以看到，檢驗西方所有的傳統媒體，龔曉夏女士的傳統媒體和現在的社交媒體，無一家能和咱們的戰友之聲、路德先生、大衛小哥，等咱們所有的戰友們轉的信息能比的，我們信息量最大，一手信息，信息準確，沒有造假，沒忽悠。而且我們郭媒體所有發聲都是經過審核。可以說，現在可以看到郭媒體的後台數據，任何人都可以查的，這幾天的增長是網上竄的。郭媒體是現在向海外國際上，傳播香港配英語和英語世界瞭解香港實時發生事件最重要的媒體。


可以說這次在香港現場，超過3000人的一直保持聯繫的只有我們。所以說，你說咋能不興奮呢，是不是啊，非常興奮。所以今天，我穿了一個乞丐衫。我今天必須抽雪茄，必須獎勵自己。戰友們，你們別勸我啊， 反正你也拉不著我，我今天就抽了，咋滴。莊烈宏先生剛才沒抽完的，我又給他拿了一根，他那一根還沒抽完呢，我必須要抽了。


打噴嚏你們就忍著吧，我再打噴嚏也比郭寶勝、夏業良這幫畜生強啊，比亂倫彪、胡平強啊，對不對啊，你們就忍著吧，文貴一身毛病。莊烈宏先生的英文可以啊，2019年6月17號HK，2019年6月16號NY，你的英文比我好啊，郭文貴先生支持香港反抗議直播，還繁體的。戰友們瞭解文貴，感覺真好。你說咱原來崇洋媚外，找了這麼多福克斯大咖，沒有一個人能跟莊烈宏先生，跟我們細絲小哥比的。班農先生佩服的五體投地，兩人頂我們十幾個人。


9点30咱再切换股市，实时变化。9点30它开了。我今天穿的裤子没法跟你们得瑟，我不能站桌子上去啊。我今天穿的是特制的，给我做了6种颜色，这种毛裤。现在只能庄烈宏先生看到了，倍儿瘦，里边是那个，那种手反织的，因为这有空调，我膝盖疼，人家给我做的，老舒服了。今天我就准备跟战友们，熬上了，不行就熬到明天天亮。戰友們，列宏先生，你把那個發的那個紅色的照片，要求林鄭月娥下台，那照片你給大家推出來，我給大家說一下。


這是其中一個我們戰友推的，我們一個戰友，大陸的，在香港理工大學上學的，是一位美女。她做了很多這樣的事情，她做義工。據說，現在已經有人向她求婚了，覺得你來自於大陸，竟如此支持正義，感動了他們。當然了，在香港很多人一說大陸，表示懷疑，可以理解。人家這22年成天被騙，成天被忽悠，還被派去的五毛、七毛的在香港又拉屎又尿尿的，有點誤會，可以理解。


每個照片，今天紐約時報的牛叉的幾百萬人關注度的記者，你們都知道，他說香港的這次很多的照片都將改變世界上所有人對亞洲的看法。這個比如616的這個，200萬這個，我今天早上我跟許多金融界的大佬發完以後，大家都說這200萬什麼意思，我當時就跟我一個很好的朋友，跟他急了，他說160萬，特別Kyle Bass發出160萬，我說Kyle Bass你馬上給我改了，怎麼叫160萬呢，我們200萬，那160萬跟200萬差40萬，你開啥玩笑啊，你憑啥這樣啊，你什麼好哥們啊，他說我馬上更新，馬山更新。還有一個就是給美國政府報數字，147萬，我說你長點眼睛好不好，你要負責任的，香港現在已經公佈了，已經200萬零1萬。


然後把這啪啪發過去，然後英國的一個媒體，他說144萬，他問我什麼看法，我說你睜開你的眼睛，香港已經200多萬了。他馬上更新在網絡上，超過200萬。一個法國的媒體，也報140萬，我說你睜開你的眼睛，不要替共產黨說話，不要再想幫助當時王健被害，你不在那塊助紂為虐，這是200萬，馬上就改了。


所以說咱現場的聲音的和數字的更新非常重要。我一個日本的兄弟，一個長期跟我合作的媒體，他說我們據瞭解現在不超過190萬，我不能說200萬，我說你不說200萬，你就不要說，你說了我現在第一個我就懟你，這不可以的。它一定超過200萬，而現在現場的有人認為，可能接近300萬的，我們就說200萬吧，能咋滴。


200萬啥概念，你們知道嗎，香港立法會選舉的時候，一共出來投票的140多萬人，就這140萬人投了所有立法會的票，200萬是什麼概念，戰友們，你們知道嗎，這是多大的事兒，這些人要投票的話，香港立法會100%沒有建制派，建制派就叫保皇派，保王派，保孟派，保江派，賣港派，一個都不存在。就不可能有盧偉聰延期一年，不可能讓李家超跟林鄭月娥炮製這種計劃，也不可能讓香港的大街上，充滿了特警武警。


200萬是改變人類的命運的一個數字！想什麼呢，戰友們，你們知道多大事兒嘛。昨天我還告訴你們說，200萬人上街，你們說我吹牛，我可以負責任告訴大家，我手機都留著。我昨天告訴很多部門，我說香港這次上街一定超過200萬。這就是郭文貴，為什麼，不是我有情報，不是我蒙的。根據我拿錢資助的人，他們給我的信息，根據香港老百姓的個性和我幾十年在香港的成長和香港的文化，證明瞭什麼？香港最大的這次是母親，中華的基因就是母親，在香港太重要了。你看看這就是我說的那個美女做的，最後的警告，馬上直接就是杵到點子上去了。


撤回逃犯條例，收回暴動罪，釋放所有這些孩子們，並賠償，交出行使暴力警員名單，姐妹兒們，後邊應該加上，是否有大陸特警和假警察。成立委員會，徹查警報，向6月15日死者家屬做出賠償，那不僅僅是賠償。我們的幾千個戰友，在香港浴血奮戰，不眠不休，那不是出錢出力出命的問題了，還有智慧呢，那吹牛嘛，那瞎吹嘛。


母親是中華民族中的最最厲害，中國人誰老大，中國的娘老大，中國的母親老大，你要惹了中國的娘了，那你就惹了全世界了。因為這個娘代表了丈夫，代表了兒女，代表了女兒，代表兒媳婦，不管你是爹，你還是爺爺，你還是兒子，你還是孫子，你還是閨女，都是女人生的。今天所以父親節，，我跟給我過節的都說，父親節說實話真就別過了，我說今天千萬別讓我看我父親坐在輪椅上的視頻和照片，我今天不能看，看了我受不了。這是一。第二個，不要過父親節，中國可以沒有父親，但不能沒有母親，這個世界上沒有母親，就誰也沒有了。所以說，千萬記住，沒有母親不行的，你說香港大街上說，香港爹上街了，都挺著肚子。香港爹上街了，笑話。香港這些老闆不就是兩巴文化嘛，嘴巴上喝點湯，喝完湯以後扣女啦，大多數都這德行的，你知道嘛。


香港的富豪走在全世界上都讓人看不起的，都是一幫暴發戶，就是靠賣地，坑老百姓。有幾個有水平的，世界的科技界，文明界，金融界有幾個香港的，香港的娘可了不滴，那多數金融界，了不得。但是香港也出來了，妖人，林鄭月娥，也出來了葉劉淑儀，經常上我們那去，香港這些人都上我們那去。


香港人和澳門人去最多的地方就是盤古，這點兒大家都知道吧。最多最多的，最多人去的，去的最多次的，沒有人不去過我們那的。生活中你能看到這些人吧，你不能想象。葉劉淑儀我說過好多次，我說這個女人要上了位了，那香港完蛋了。你看她竟然公開的說，香港政府暫緩修例讓她很難受，非常失望。你不失望你咋滴呀，你能把香港這200萬老百姓都給殺了去啊，這女人有多可怕呀。


你看葉劉淑儀，陳方安生是咱們這一伙的。還有一個叫李什麼詩也是女的，然後就林鄭月娥，還有幾個小野心，建制派的幾個女的，天天講話那個，那個臉純粹共產黨的臉。所以說，戰友們，這個香港真是娘是老大，女人老大。昨天真的是震撼了世界，母親和孩子。再個，那個視頻啊，就那個人多給救護車讓路的視頻。那個視頻發到歐洲西方太有影響了。美國幾個參議員看到以後，哎呀我們看這個太感動了。所以說當你看到，就是說這麼多人，地上垃圾全撿走，救護車來的時候人給留一個人行通道，乾乾淨淨。不但如此，有人暈倒的時候，救護床平安拉走，還都在幫忙。


現場發放食品的，基本上沒任拿，有人發放的時候還拿手接著，這是什麼概念。共產黨在國宴上都不這麼吃飯。你們看過金正恩來的時候，王岐山咋吃飯的嘛，拿著筷子夾著菜還得甩3下，然後啪放嘴裡邊，然後再夾夾，再扒拉扒拉。據現場人跟我通報，金正恩很不喜歡王岐山，北朝鮮人最恨的，還有韓國人最恨的是你夾菜你還晃晃，再扒拉扒拉。因為這個你牙裡邊能有啥啊，所以不喜歡。


香港的市民，拿你一個牛角包，還拿手端著吃，不要把渣掉到地上，然後拿個紙墊上，這文明。全香港人都喜歡日本，這回香港超過了日本。我就等著國家隊進場，國家隊不進場那就不好玩啦。就等國家隊進場，他能堅持到今天下午1點後什麼時間。


開市了，（敲鑼啦）。戰友們，今天父親節的禮物，咱用用。恆生2萬7118，往上拉。大家注意，國家隊進場了。他要不進場，王岐山牛了。我佩服他，我就真佩服他了。如果是王岐山今天控制的金融今天不進場，今天直接上來幾個跌停，或者說暴跌，厲害了。貨幣給你超過7，那就厲害了。


他的本事，沒這個段落。有意思，有意思。大家要記住，恆生股市最高的時候是3萬4到3萬5，最低的手2萬4左右，中間差多少，大家可以算算。上海股市3000多，當時有人鼓吹，向偉大的習近平先生說，中國的股市要1萬點上海股。直接乾倒30萬億，一下蒸發30萬億人民幣，多恐怖。現在是3017，上海的A股，今天到最後收市的時候，如果他能堅持在2700和2800，香港的恆生如果還能堅持在2萬7到2萬7500，那他就牛了，他就牛大了。當然了，就有人賺大錢了，因為共產黨里利用這個股市才能往外輸錢。


親愛的戰友們，一定要記住，漲有漲的賺，跌有跌的賺，關鍵問題，誰先知道情報。千萬別傻到，你去看那些高和低，高和低是騙老百姓的，你要提前知道高，你不就可以更高嘛，提前知道低不就可以做低嘛。關鍵問題，你從這兩個股市的行情上，你可以看出王岐山控制的金融领域他想乾啥。場外交易數和他這個數絕對是相反的，這就是貓膩。未來咱弄盜國賊的錢的時候，跟著這些錢跑就行了，找到這些錢的去路，找到這些錢的去向，你就找到盜國賊藏錢在哪了。這是很關鍵的。


所以大家，你們可以看到，就整個共產黨玩的招，外國人是不明白的。外國人也做大盤，也做後盤，也是場外場內通玩。但是像共產黨這麼玩的，十幾家公司大量投出資金，這麼玩的，幾乎世界上沒有，他做不到。外國呀，玩這種東西怎麼玩呢，都是明規則，拿錢砸，拿政策影響。就是公開的，你基本上暗來很難，但是共產黨呢，他全給你玩陰的玩假的。


今天這個股市可砸老錢了，大家你能想象，你們現在大家想一想，共產黨現在往兩個市場上補給的錢和場外的交易。在上海有一個期貨交易中心，在上海還有一個人民幣交易中心，檢測中心，大屏，超級的幾個大樓。那個地方基本上都是江志成說了算，管理者很多來自於海通證卷，還有上海的屠光紹在那重要影響。朱鎔基家的人，主要那地方是為江家服務的。你去想想，江志成想讓它下他當然知道了。那江志成像掙多少錢，那不是想掙多少掙多少嘛，他想增加個零就增加個零，就這麼簡單。只要他別跟上邊的政策有巨大的衝突，那想撈多少老捞多少，對吧。


所以戰友們，大家現在看著這個市場，還往上提呢，小腿還往上蹬呢。今天這個事上，江志成在這多了不敢說，江志成弄上100億美元純利潤那是跟玩兒似的。這就叫國難財啊，也就是說，在3小時以內，上海和香港的股市會在掙扎狀態，這個掙扎的過程就給了很多人信息啊。該走的走，該賺的賺。下午最後那一分鐘，那一小時，今天的上海和香港的股市，絕對是世界上金融的一個歷史的時刻。然後也會對香港的這個運動緊密相連的。


接下來香港政府的公告，香港的政府人員是否辭職，中央中聯辦中港辦，他的態度跟著都是密切相關，然後大家可以看到，西方的政治人物紛紛表態。而且我告訴大家，下一周美國的要員，會對香港發出重大的聲明和公告。美國的立法會和兩院也會有新的法律和推進。美國重量級的人物相繼發言，美國多個組織都要出來表態。所以香港同胞們，這事你們乾不了，那就靠郭文貴了。香港的現場就靠你們了，我只能支持點小錢，大錢也沒有，200萬實在是小錢，幾十億美元也是小錢。我沒那麼多錢，現在還沒花那麼多呢，但是，現在我可以負責任的告訴大家，在美國和歐洲這事，咱們是影響最大的。不管是當前危機委員會，不管是法制基金，不管是郭媒體，更不管是我們背後的戰友們，影響力是最大的。


所以戰友們，戰友之聲的戰友們，幫助翻譯的，你像這個魯仁達先生不在戰友之聲，還有很多像Percy，阿丙啊不在戰友之聲，但是做很多翻譯。木蘭妹妹沒在戰友之聲，但是做很多翻譯，這些很重要。特別加字幕這塊，戰友之聲加的那些字幕非常重要。昨天魯仁達先生，把那個字幕，因為他是個美國人，又是律師，向這些他親自審核過的英文，對待他們很重要，他們很在乎。


所以說，戰友們，有意思啊，今天這個。郭媒體啊，受到了前所未有的攻擊，這幾天。大家能想象到，他不攻擊不正常。但是，最起碼現在線上的400萬人，400萬是VPN，可不是人數。郭媒體只要上，不會低於150萬人，400萬人是比較正常的，基本上是正常的。郭媒體隨時是突破400萬的VPN，最起碼得幾千萬上億人看，這是肯定的。你顯示的1000多人，那是你显示的，不是后台，都可以查。有一個軟件可以查的。鑼不是金的，是父親節家人送給我的。


今天國內炒股軟件不顯示香港股市，共產黨。昨天全世界都目睹了，香港政府公佈33萬，這對咱真是大大的幫助。這讓外國政府看到了，香港政府不可信。我馬上發給我們所有的關於香港各方面的律師，，我說你看看香港政府你們能相信嘛。他说這都是很好的證據啊。


怎麼樣戰友們，一定往上頂，跟他配套的就是香港政府馬上公佈，停止返逃法，不追究香港暴動的學生，沒有暴亂罪。林鄭月娥等人下台，但是普選特首的事兒，我估計也會可能在考慮中。就根據現在進去的錢，就這結局了。據說，中南坑裡邊吵架吵得很厲害。是保經濟，還是保香港。要想保經濟，香港你得放棄點什麼。你要想在香港上玩硬的，經濟上你就摟不住。所以兩派就鬥起來了。兩派一斗，受利者是誰，那就是我們爆料革命和香港同胞。所以今天的股票和香港政府一會要公告，一會要發佈，都會密切相連。


但是這個股市最大的轉折點是什麼，是今天下午。今天下午你就會看到的股市這樣這樣的就起來了，12點鐘以前，你不用太在乎。這都是前奏，這是摸手的時間，放上一朵玫瑰花，放上音樂，點一顆煙，喝一杯香檳，摸著對方的手，現在不是行動的時刻，不是行動。


但是這一會兒，聰明人，知道信息的，逃跑的最後的一個時刻，就是逃跑的最後時刻。這時候就是咱老百姓大多數都吃虧了，90%的世界上的人都弄不明白。只有共產黨的股市，85%到90%是靠小股民撐起來的，像美國和歐洲股市80%都是機構投資者，機構投資者是不允許跟漲跟跌的，完全靠判斷靠專業。只有共產黨的股市是靠小股東的，現在香港也佔了很大的比例。所以這個時候，大家都跟漲，然後啪下來了，完了，剪羊毛。然後現在，國家隊是叫拖市，就拿著老百姓往上托，有人知道要跌的時候，就提前都跑了，最後一下來的時候捲走的都是老百姓的錢。恆生2萬7500點啦，厲害呀，漲了300多點了。在大街上的戰友們，可能你們要聽到好消息了，跟我得到的情報是吻合的。現在能跑的快跑。


敲锣……


大家都看到了，咱講點笑話。那個李友啊，李友跟我鬥爭啥結果，李友跟我通電話的時候，當時我喝多酒了，我就告訴他，李友，你打誰的注意別打我的主意，我不打你的主意你就別想打我的主意，你要想惦記我，我說李友，那你就完了，那你就真的完了。就像李友到處宣傳說，很多人也都這麼說我，說你要認識郭文貴這個朋友是個兄弟，你就認識了一個佛，遇到了一個菩薩。如果他要是你的敵人，你就遇到了閻王，所以郭文貴兩面性很強。李友到處宣傳，我當時也告訴李友，你說的也沒錯，你要惹了我了，你就等著進地獄吧。


這哥們換了一個新疆的年輕人的肝，把人家新疆人給殺了，人家新疆的這個孩子的母親眼睛瞎著，到現在還不知道孩子是怎麼死的，怎麼丟失的。當然了，最壞的是新疆同胞把他出賣了，騙到北京去。未來我會把李友換肝的整個事情·····我剛上推的時候，不會晚於100個推之內吧，我就說過我就推過李友的醫院換肝的證明，我會把這個醫院裡邊醫生多少錢，收了多少錢，李友給這個醫生送了多少美女，送了多少翡翠，又怎麼買下的這個命，怎麼做到的，一定給他揭發出來。


然後呢，李友換了肝，變成了黑頭髮，然後李友開始挑戰我，把我錢騙進去了，騙進去了100多億。到現在我們還在賠錢，大連還罰我們600億。全世界沒有的，就是我們啥罪沒定，董事會讓我們一個董事沒有，在方正證券把我們董事全都踢出去，方正證券竟然不讓我們履行有任何董事的職責，剝奪我們4年的權力啊，這賬咱慢慢算。


還讓我捐了10個億，捐了10個億乾嘛呀？10個億到了中信，中信裡邊做了個理財產品，這個理財產品最終受益人不敢說，這個最終受益人就是我們中央政治局委員和中央常委的家人，包括王恩哥校長。然後呢這10億的錢，我捐出去的錢，當時的融資到现在是多少钱了呢，利息16億，所以26億了變成。我捐了10億，變成了26億了，我的成本。這26億要用來乾嘛呀，要把盤古七星酒店拿走，這就李友乾的事。


我這股票，現在那100多億，大連還要罰沒收，你說這郭文貴啊，損失得有多大。但是李友進監獄，在裡邊待了一兩年，行賄了西崗區法院院長、檢察官、政法委書記、副市長也都被抓了，劉建國，很多人都被抓。然後李友終於和余麗，女朋友在裡邊還使用愛馬仕包，照樣按摩，每天照樣用牛奶洗臉，然後也出來了，啥罪沒有。6罪結成，但無罪釋放，厲害吧，所以賀國強當人家股東，那不是開玩笑的，那劉延東當他股東那不是開玩笑的，那北大的王恩哥，朱善璐當人家股東不是開玩笑的。那個證監會姚剛不是開玩笑的。


你們再往回看看，4年前我們關於北大的這個官司，所有說的話，今天已經全都擺在那了。然後我告訴李友，你會死的非常慘，一毛錢都沒有，你換一萬個肝你都沒未來，包括你和胡舒立那個私生子，你也好不了，終被弄出來的。現在已經證明瞭吧。


當年泰陽證券從武漢被李友給買走，實際上李友付了幾十萬塊錢，承諾大概給了幾千萬。然後跟北大合作，改成了北大方正，然後開始跟北大的所有的王選吶，北大的校長吶，聯合起來，利用北大的資源，簽了一個代持的協議。當時，李友上市，以北京大學為大股東，叫改制，把北大資源，北京大學的北大資源，在全國擁有上萬畝地的這個公司和北大的醫療等一切放在一起，全造的假的東西，直接上市。一上市，李友就乾走100多億，最後最高的時候值1000多億，中間洗來洗去。


賀國強的兒子，賀錦濤賀錦雷全面參與，劉延東的女婿和女兒全面參與，朱善璐王恩哥後來全面參與。王恩哥就所謂的一個在香港的專利，李友付1億5的現金。然後王恩哥就介紹李友和江綿恆成了兄弟姐妹，好了，然後那時候又跟江志成認識。江綿恆就馬上介紹他認識了上海銀行行長叫範一飛，範一飛是王岐山的哥們。範一飛最後是到了中央，多年前，王岐山說，我上去以後，你到人民銀行中央銀行當副行長。大家知道，範一飛當了中央銀行行長。範一飛在李友的行賄下，和王恩哥和江綿恆，給當時的我們的並購帶了45億人民幣，我們多次要還錢，最起碼超過20次發文要還錢，不讓還。最後就是，範一飛要把所有股票給吞掉，這是我們跟方正鬥爭的一個開始，結果這哥們到了人民銀行當行長，江綿恆也在裡邊，想把方正的我的18億股拿走，不是我的，是我們家族的。


然後呢，李友就想把我吞掉，把盤古證券全吞掉，我開始了反擊，反擊那個最後，王岐山全面介入，立此誓，姚慶全面介入，姚慶的叫中泰證券，中泰已經剛上市，在英國。第一家在英國上市，倫敦，聽說拿了十幾億美元，現金。所以共產黨黑到啥程度啊，不是黑吃黑，是啥也不給你剩吶。然後你看到李友多慘啊，現在是被這些人給滅了，換肝也不中，叫這些人給滅了。


北大當年，訴他重組無效，要全部給他歸零。但是小股東的訴訟和股東的訴訟這將是永遠沒完沒了。所有的擁有方正股票的人都可以告北大，北大資源和北大的方正集團和包括北大醫院，資產最起碼過萬億，這是一點不用懷疑的。這些錢，如果沒有文貴呢，就被李友和賀國強，和王岐山和劉延東和姚剛和所有的這些朱善璐啊，王恩哥都分走了。現在他分不成了。但是這錢應該是誰的，應該100%還不夠，應該還給過去五六年方正證券所有小股東，推翻共產黨以後，所有方正的股東都將發大財。現在方正的股票還在7塊多錢，這一個月沒看了，最高的時候18塊錢，，我那時候換過來6塊多錢。


他們說，你賺了300多億，我說你放屁，不可能賺300多億，一分錢我都不會拿。現在回到7塊多錢。四五年前，我投進去了130億，現在還是130億，利息增加了140多億，所以我現在總共是賠兩百六七十億吧，就賠進去了現金。但是未來的18億股的政泉股票，一定會成為重大經濟事件。而且方正過去這些股東們，50億股的小股東和那些隱藏的股東，只要參與訴訟，將會發大財。真的不願意講，講起來心很難受，共產黨的這個魔鬼。


聽說李友第二次換肝的時候，這是李友的情人告訴我的，說這個新疆的小伙子，因為他（李友）換肝，他（李友）不想讓他（新疆小伙子）全麻，因為全麻能增大肝的反應。最後這小伙子基本上是半麻的情況下把肝給換走的，那個腎聽說是朱善璐的親戚給拿走了。一個新疆小伙子，就拯救了兩個人，不是拯救了，是被兩個混蛋給扼殺了。那個這個新疆小伙子，首先是新疆同胞把他騙到北京的，然後這麼多人把這孩子給摁在那，就這麼半麻醉把這個肝給摘了，這是天滅你呀！滅你這一代都不拉到！我相信老天是公平的。這個孩子的母親到現在都不知道，孩子找不著，不知道咋回事。


很多人問我，為什麼老是新疆人吶，這真的是西藏人的高原反應對這個漢人吶，很多器官反應很大，這個蒙古人也不怎麼行，就是新疆人比較匹配。所以說啊，這麼多人，包括江家，孟建柱家，王岐山家，還有更多領導家，把他們所有人換過器官的東西給拿出來，亮一亮，你們哪換的器官，誰捐的，找一找。那對新疆犯的罪，那可不是關押200萬人了。


最近很多西方國家都是說，郭文貴先生，為什麼你是第一個最早說出來，新疆集中營將近200萬人的，為什麼你有這麼準確的判斷。我說那不是判斷，是情報。是最早我在西方媒體上，我和他們，包括官員，我說新疆不是集中營，是監獄。新疆的集中營裡邊死的人多了去了，現在沒有任何新疆人，沒有任何政府說，新疆的所謂的集中營似的監獄裡邊死了多少人，有多少人被更換了器官，這真是個悲劇。


新疆人吶，真的不團結，真不團結。新疆人如果有香港人團結的10%，新疆人不至於到這個地步。說實在話，共產黨對新疆人，剛剛的王軍死了，你見新疆人有人說話嘛，沒人說話。就新疆人這同胞也不知道是咋回事，你說新疆人腦子也沒問題，新疆文化也沒問題。王軍是靠什麼，王軍是靠他爹王震，他要沒有王震這個爹，哪有王軍吶，對不對呀。那王軍控制的中信，那就是共產黨在海外的情報機構，洗錢機構啊，害了多少老百姓。中信所到之處，可以說是寸草不生吧。王震是乾啥啊，最牛的，只要是說起王震。任何地方，任何地點，當年王震下令屠殺新疆人，在車上全部殺掉，得到了老毛子等中共的第一屆領導人的大聲追捧。王震才能叫名震中共，還有很多外號。


你能想象，一個共產黨，這麼一個幾千萬黨員的組織，竟然崇拜一個公開拿著機槍後邊還準備了幾百門大炮，不行就拿大炮給轟平。就殺了這麼多你年輕人，老少皆殺。後來就地把新疆的到新疆殺人的人定義為新疆兵團，叫農墾兵團，一個村子一個村子的滅。王軍死了，新疆人沒人發聲。王軍的爹是世界上最大的儈子手，見了他，希特勒都得嚇尿了。沒人說話，世界也為此沈默。


這新疆人是招誰惹誰了，現在在中東，天天搶著，我是穆斯林國呀，還是歐洲的北約國的土耳其。埃爾多安這哥們，一會買中國紅旗反導系統，一會把俄羅斯的S-400系統。但他從來不替新疆說說話，共產黨殺了多少新疆人吶，殺了多少西藏人吶，有人說個公道話嘛，沒有。


所以這次香港的同胞們，太了不起了。那個徐焰講的話，我要糾正一下。大衛小哥給我發信息，七哥你老說三分之二， 兩個30%不是76%，是66%，我錯了，是66%。我這素質，大家你們要動動腦子，我有時候是錯的。66%也好，76%也好，絕大多數人了吧，要消滅。應該像新疆集中營一樣關起來。所以人家香港人團結吧，上街了吧，如果新疆人能達到這個境界，怎麼可能被關進200萬，怎麼可能被王震那麼殺呢，天真吶！


上海A股，3036啊，有意思啊。到現在為止，你想想共產黨得放進多少錢吧，得多少錢打這個賬吧。現在成交額，185.6億，七八億，有意思啊。王岐山這本事也不過如此啊。新疆當時，當時中國還沒有武器管制的時候，沒有槍支管制的時候，新疆最大的問題就是新疆老百姓真的沒團結起來反抗，這是很大的問題。


這就為什麼說台灣。台灣昨天也抗議了，上街多少人吶，就那幾個人，2300萬人的台灣上街那幾個人，台灣很危險。台灣真的很危險，台灣現在全玩政治，家族政治，很危險。你看那個徐焰怎麼看不起台灣人了嘛，說白了，被綁架去的一幫農民工乾活的。你骨子裡不反共。還帶有僥倖心理，隨時都有可能被藍金黃，這多可怕。這有多可怕，戰友們，想想一下。


烈宏先生啊，放首歌，放現場的視頻。現場視頻加首歌，不要用我的圖片啊，讓大家休息一下。這照片太偉大了。


**郭****文貴先生：**今天是一個重要的分水嶺，記住我說的話。


相思小螞蟻播放中……


**采****访梁先生**


**郭****先生**：
梁頌恆先生好！非常棒，非常好，恭喜你！我現在正在直播當中，向全世界直播郭媒體，大家都知道你是英雄，這回你帶領咱們香港的同胞和學生們爭取了巨大的勝利。在全世界贏得了榮譽和尊重。現在是香港政府坐下來願意和你們談，那麼能不能跟大家分享一下，你們要談的訴求是什麼，你怎麼來看這些事情。謝謝。


**梁****先生：**
你好！我主要是兩個訴求，第一是社會整個的法案，因為整個的法案從來都沒有必要性。第二個就是他要承諾不做任何的起訴。因為我們的政府其實在過去的幾年，每一次的運動之後都會做秋後算賬。然後我們要政府承諾不做這一塊事情，否則我們很多的兄弟之後就會被捕被控告，然後我們不想這個東西再發生一次。


**郭****先生：**
太好了梁先生，但是呢，如果你這兩個訴求完了，關鍵是那天在香港大街上出現的很多都是，大家都知道是大陸的特警，武警，解放軍和警察，這是嚴重的犯罪。


另外一個林鄭月娥還有盧偉聰，還有李家超，鄭若驊這些人不辭職，這些人一定對你們秋後算賬。這將成巨大的威脅。剛剛在直播中我就收到，大陸的警察通過香港的警察去威脅我們的很多戰友。剛才我已經知道，大陸在乾這些事了，我相信他們對你們一定也會這麼做的，不要被他各個給擊破。你們就把這個勁散掉以後國際關注沒有了，對你們是很危險的，一定要這幾個人下台，一定要說清楚大陸這些警察到底來沒來香港，我認為這很重要，梁先生。


**梁****先生：**
這個明白，我們也在想進一步的行動，因為我們有這一些訴求，但是政府除了道歉以外他還沒有什麼的回應的。然後所以我想我們現在要想進一步的行動，如果政府再不答應我們的訴求，我們就升級，直到他滿足我們的訴求為止，然後現在就是我們想的方向。


**郭****先生：**
太好了，梁先生，非常高興的看到你在這個大街上，很健康，這兩天非常擔心你的安全。務必不要相信共產黨，還有一個只要林鄭月娥，鄭若驊，李家超，還有盧偉聰在，我告訴你，你都是不安全的，所有的學生一定要相信這個。千萬千萬不要被他們拖下去以後，把這一個前所未有的，你們這麼多年，包括香港特首普選你們失去了，包括香港立法會，被他們強姦了。包括這次返逃法他們成功的在立法院裡邊要通過。如果這次人氣散掉，香港再回來的可能性沒有了。


千萬要快，不要被香港政府說今天吶明天吶後天吶，你不限定時間表你就輸了。你說咱要坐下來談可以，為了香港好。但是就限定在什麼時間。你不給答復，馬上開啓新的，大家心還都在，全世界還都關注。明天美國的政府，我跟你保證的是會有一系列的行動，包括國務卿，包括立法會，但如果你們被人家給玩兒了，說一星期，兩星期就全完 ，你們這次就徹底失敗了，一定要記住梁先生，我們會永遠支持你，還會繼續支持。


**梁****先生：**
明白明白，謝謝你郭先生，還有美國那邊就靠你聯絡了。


**郭****先生：**
放心，美國這我向你向咱們的戰友們保證，你回去告訴他們。兩件事我向你保證：一、需要多少錢我繼續保證；二、我告訴你美國這邊交給我了，我和班農先生全力以赴。剛剛在我直播前，班農先生見了美國幾個最上層的。接下來下一周他們都有聲明都有布告，然後立法，全部要開始，除了對你們的簽證，政庇，包括在香港的保護，新的美國駐香港領事，美國政府明確他保護你們的安全是第一主要。但是你們，我千萬拜託了，梁先生，你一定要呼籲大家，你們太年輕，太坦誠，共產黨是流氓他是黑社會，不要被時間被拖的全世界關注都沒有了，你想再回來是不可能的。


**梁****先生：**
明白，絕對明白，我們會盡力的。


**郭****先生：**
你看看我們這些戰友啊，有的都是24小時權利支持你們，你們前所沒有的全世界的支持啊。所以說千萬不能失去這次機會。


**梁****先生**：
嗯，我們會盡力想要進一步的行動的。


**郭****先生：**
不達目的決不罷休，一定要記住林鄭月娥這四個混蛋必須下台，到底有沒有大陸警察到香港執法，因為大陸警察到香港執法，美國和歐洲會對香港嚴厲制裁，停止香港的自貿區協定，他就必須要允許你們林鄭月娥下台以後，香港達到普選特首，這是核心的核心。只要不這個那就還是不行的，另外一個是必須要讓他們這些人，明確的這些孩子不能追求責任，誰叫暴動的啊？沒有人和人暴動，是他們暴動，這是核心吶，梁先生。


**梁****先生：**
完全贊成啊，我們要許多兄弟來，許多兄弟走，一個不能少。


**郭先生：**
佩服至極，你們給所有亞洲人和黃皮膚人爭取了世界的尊嚴和榮譽，由於共產黨這些年的執政讓我們亞洲人在全世界抬不起來頭，丟死人了，都懷疑我們種族有問題，但是香港還有你們這些年輕人，讓中國人無盡榮光，你們是人類的英雄，你們是中國的英雄。但是你們是香港唯一保留下來的，最讓我們佩服的那種精神吶。太厲害了，你們創造了歷史，但千萬別在最後一分鐘，叫人家給騙了。那就成了笑話了，梁先生。


**梁****先生：**
對對對，我們不會被騙的，我們讀共產黨的歷史我們也讀很多啊。


**郭****先生：**
對啊，坦白說為什麼我直播，我知道他們說已經通知全面把股票往上抬，一定要花幾百億抬，因為要和你們談，還有林鄭月娥在特殊情況下，她也願意辭職，有條件辭職。還有一個蘆偉聰要辭職，但是如果你們不堅持，你還跟他坐著談一天，兩天，三天那就完了，徹底完了。我們在這塊連線特別重要，包括現在我們和你聯繫的朋友啊，他們現在也受到了威脅，共產黨已經在威脅了。接下來他一定會對你們下手的，千萬不要上他這個當。


**梁****先生**：
明白了，謝謝你，謝謝你的關注。


**郭****先生**：
謝謝，保持聯繫。


還保持這個畫面，親愛的戰友們，說到這，我想給大家說一下。梁頌恆先生是我們在香港的合作的最重要的戰友之一。這個梁頌恆先生是年輕人當中非常非常優秀的，始終腦子非常清楚，而且他在這次的抗議中，和共產黨的鬥爭當中，他是影響力最大的之一。而且一直密切在跟我們合作，不但跟我們合作，而且梁先生非常高的素質。這個言必行，行必果。而且非常讓人敬佩的事情，梁先生有極高的修養和政治修養和個人修養，而且他身邊的很多人跟我們都保持聯繫。我們的戰友們，跟他見面以後，還包括我們的其他國家的代表，都對他們感觸頗深。


戰友們，這位先生是香港的未來和香港的希望，一個好的代表。所以Sara，今天的咱的戰友。剛才是小寶嘛，採訪他的這個。是我們的E3先生，E3你做的非常非常好，你做得非常非常棒。在這麼多的人群中，你找到梁頌恆這是非常重要的。


E3你現在該休息一下了，現在人都會撤開，都回去了。這是香港政府第一次，我重申一下，所有戰友們，在前線的E3戰友熬了將近一天了，這是我們戰友之聲的核心戰友之一，跟Sara剛才連線，明確告知，香港警察願意退後，第一次同意和香港的抗議的學生代表們坐下來談。


現在的學生的要求是，肯定不能定暴動罪，然後呢撤銷法律，目前。接下來，我們的要求是，一定林鄭月娥、鄭若驊、李家超、盧偉聰這幾個人要下台。還有一個，香港一定特首普選，要不然是不行的。


所以說，現在看來共產黨啊，今天為啥直播。共產黨出了三招中的第一招，緩兵之計。為什麼剛才，大家看到的為什麼會有股市剛開始大量的托市，就是因為它（CCP）知道，我托市的時候公佈了坐下來談，學生撤掉，股市啪又回來了。說明瞭什麼，親愛的戰友們，香港同胞們，共產黨經不起國際股市，國際金融界的撤回。我再告訴戰友的，這次香港抗議，能否贏和是否達到什麼目的，決策權不在香港，在美國。


在美國就在3個地方，


第一最大的影響力是什麼，金融界。只要美國金融界持續撤資施壓，共產黨你要啥給你啥。


第二個，只要美國的立法會，參眾兩院持續立法，切斷香港的美港關係法，和香港的自貿區協議，共產黨你要啥給你啥，包括對它（CCP）官員的個人資產，這事對它致命的。查封他們資產。


第三個事情，美國總統和美國國務卿，只要採取行政手段，對他們進行制裁和懲罰，共產黨和香港的這幾個爛人什麼都不是，讓他們跪在地上都是便宜他們的。


所以說香港的同胞，如果你們在這個事情上認不清的話，你將輸掉一切。你要這時候被共產黨給玩了，現在去跟它談去了，被它拖成功了，那你就徹底輸了。國際上不會再幫你了，這是肯定的。


這四條，一樣也不能少。特首普選，這4個人下台，大陸警察到香港非法執法，這本身是世界級的大事，這是不可能的，另外一個，這些孩子，絕對沒有罪，不能給定暴動罪，不能搞秋後算賬。這是基本的常識。


但是今天畢竟是香港有史以來贏得了，這些抗議的學生們和民主派們能和政府面對面地談了，這和6月9號和現在，和劉曉明在英國BBC採訪，返逃法一定過。然後看到王岐山、孟建柱，以及在香港所有的這些人，這些人在那塊的表態和囂張、蠻橫，以及派去了在廣東深圳30萬兵警，在那塊候著，在香港的各大樓裡邊隱藏著這樣的武器，就是一舉拿下香港。


我告訴大家的事情，香港200萬人上街，還是103萬人上街，你最多佔51%，或者說你佔49%，核心是美國政府和歐洲政府的施壓，核心的核心是美國。如果美國參眾兩院不站出來說立法，制裁香港官員，切斷美港關係，包括美國政府官員在中共抗議當中，現在這有些我不能說，明確告訴中共，只要這回你把返逃法你敢過了，你敢追究這些學生，美國一定會採取一系列的措施，你最在乎的都會給你採取。甚至人家明確聲明，我們會把你們中國的警察和軍人包括你這些官員，我都列為恐怖分子級的，你這門兒都別想出了。


所以說，這次香港的這個贏，美國是起關鍵作用的，要感激香港。所以親愛的戰友們，大家知道今天核心意義了吧。昨天晚上我給路德先生，給Sara說，香港將出大事，將有大決定。怎麼樣，聽明白了吧Sara。


現場的人都在撤，撤的很快啊，戰友們，香港的咱們同胞們，這是香港了不起的地方，進的也快撤的也快，讓世界也震驚。所以說，現在我們，整個看到香港人的素質和團結，讓我們所有從大陸出來的人，我們要看到，如果當年89六四咱能有人家10%的團結，10%的堅定，10%的幾率，你說我們會不會贏，Sara。


還有其他跟我們合作的這些朋友們，素質真的是太高了，真是太高了。我在89年捐錢的時候，捐完錢你再問他們（我的）名字，真的不知道我了，真的也沒人記得。他們的概念是不需要記得你。但是香港的很多人，就我說的，人家說，這錢我能花嘛，這錢我可以花嘛，這個沒有發票。你看著香港（人）素質有多高，然後說我這有見證人，我這沒有見證人，人家都是這素質。真的你說，郭寶勝、夏業良，捐完款還罵你，你說這種畜生。


所以這回讓我們學到太多東西了，我覺得Sara你組織咱們戰友要好好的總結一下這次香港的和當年六四發生的不同，我們在北京要乾這事的時候，接下來該我們乾的時候，這場完了，該我們了，該我們乾的時候該咋辦。


就剛才我這直播當中你聽到電話來了吧，我的一個同事，香港警察讓大陸警察到當地縣裡邊通知法官，警車開到他家去，剛剛的把他媽給嚇壞了，說這個要對他送傳票。你看到沒有，這剛才威脅嘛，就是威脅嘛，說你看郭文貴在直播呢，你跟你孩子跟他說一聲，讓他停止直播，這傳票就沒你的了。你看到沒有，他多在乎我們的直播，戰友們。


而且，你知道sara，我們最應該說的是，昨天對香港政府有兩個震撼。我在這裡先給大家爆個料吧，因為這結果出來了。昨天可能對香港政府，可能對共產黨最大的震撼的事情，是香港的保安局、律政司和警察的，包括廉政公署的很多高管們，集體的提出來。如果明天再發生，如果香港政府不明確表態，不公開道歉，不徹底解決，他们也要上街。不是罢工，他们将要上街，明白吗，这一点对共产党震撼特别大。


因為它（CCP）覺得花了很多錢，掌握你很多小把柄，我現在一弄你肯定聽我的，你不聽我的你完了，它沒想到。據說數量是巨大的，聽說習回來，聽到這消息非常震怒，對孟建柱、孫立軍這幫人還有什麼劉曉明這幫人，還有駐港辦的王志民，惱火了，惱火大了。這就是把他（習近平）給忽悠了唄。


那麼，另外一個呢，我向大家爆料的消息，香港的這些老闆，也有行動，沒上街，但是這回乾了點人事兒。聽說香港的大概是100人吧，聯名給中央寫了信，包括政協委員、人大代表，都明確了，說壓力太大。說這個，如果說，今天還不能採取措施的話，那他們可能面臨著重大的問題。香港真的要是長期罷工罷市，香港罷工罷市，他們估計恆生股票，可能會，真的是破產了，就整個完蛋了。說香港就死了。所以告訴中央，絕對不能再這樣下去。必須在股市開盤的時候，股市沒倒沒破之前拿出態度。所以現在，最後他們就耍了個流氓，老子跟你談。


現在談，你看肯定啥結局呀，，又畫了個時間表，在什麼時間。第一個，，這個法律撤銷了，然後解決香港什麼問題，法律撤銷了。另外一個，孩子暴動罪肯定沒了，會適當考慮追究什麼香港的警察和這些林鄭月娥、盧偉聰、李家超、鄭若驊相關人的責任，模糊帶過。


然後會聽取民意，進行拿出時間表。這事你看一聽，我都認了，也不追究你們責任了，學生都回家了。是吧，孩子們很願意滿足，不整我責任了，然後再一個，我要追究這些人責任。是吧，追究這些責任那就沒時間了，這就共產黨。然後，這股市不就穩當了嘛，然後G20跟美國總統見面，談的時候你們別折騰了，我們也認了。然後交易交易，合同我給你簽了，給美國這邊一定要搞定。搞定以後，回來，一定會跟香港算大賬的。再算賬的時候，估計你連上街的機會都沒有了。估計你上街的機會就沒了。


這就是共產黨。這是為啥，昨天我跟sara、路德先生，在咱們那個小群裡邊，我說趕快準備吧，進入戰備狀態，有大事要發生，未來10個小時。距離我今天早上跟你說的10個小時，現在還不超過10個小時啊。所以我今天，鳴鑼抽雪茄，這是一場重大的勝利，這個勝利是史無前例的。


共產黨從來沒跟任何人，任何抗議坐下來談過，這是第一回。我這發現，一個人比我粤语差，那就是你（sara）。他第一句话就说，这是第一次警察愿意和平的跟我们谈，让我们和平散去，我们就和平散去了。这人都走，我们跟他谈，有两个訴求。


我可以今天在這負責任的說，香港我們幾千個戰友，香港的同胞，不是我們的同胞，大陸去的，是香港的幾千個戰友裡邊合作的。這裡邊的精英，梁頌恆先生是裡邊的精英之一，但是裡邊有很多像梁頌恆先生這樣的，我們都不要說他們的名字。這些人吶，腦子非常清楚，這個對共產黨更大的震撼。


我剛才沒說完呢，就是咱們那位梁先生英勇就義的這位英雄，對世界是個震撼。嚴格講，他是改變了這個事情的進程。他的自殺，據說他們瞭解到，香港將有上百上千的人準備好要自殺，不是一個兩個，香港人要說自殺是真的。要說郭寶勝自殺，什麼唐柏橋要自殺了，那是嚇人的，那都是忽悠人的，搞捐款的。他（香港人）是真的，這些人是真的，把他們給震住了。


特別是有些母親，發起了願意殉身，願意殉身，這把他們嚇壞了。因為在西藏，很多人自焚，共產黨給蓋住了，新疆他全給你蓋住了，但是在香港你擋不住，擋不住，所以說這個影響特別大。所以這位勇士，在他堅定的提前準備好，包括遺書，堅定的情況下······


（直播畫面：黑警要坐監，蛇蠍夫人，開槍殺人，這個送中無人性，人人都氣頂）。


我知道這些香港的決策和大陸的決策以後，我說開始重大時刻到來。我在咱們那個所謂的戰友常委群裡邊開始公佈的。我可以今天告訴大家，戰友們。但願我這次別蒙對了。我可以告訴大家，如果說這次學生如果是在今天和明天內，不被明確的拿到方案，被香港的四人幫要給拖過去的話，香港這次最大的贏將成為最大的輸。大家可以拭目以待，最大的輸。


**你****去想想，共產黨在全世界野心勃勃的要統治世界的時候，你突然間跟他坐下來談了。結果你被他用談把你搞定了，大家想想歷史上跟誰談過。近的說，有****G20****的****90****天，對吧，有馬恩拉哥的****1000****個理由，****sara****記得吧。有美國跟中國簽的****2001****年的****WTO****，有中國向美國承諾的拿到奧林匹克會，中國會更加國際化。奧林匹克****2008****。再來，再看一看，中歐協議，中日多個東海南海協議，包括習近平主席訪問美國，給拜登副總統，給奧巴馬總統承諾的南海不會有軍事設施，不會有軍人。**


**大****家都知道這事吧，都說你們知道的。不知道的我都跟你們說，包括達賴喇嘛，****25****次被中方允許，沒事，讓你回來。現在快****60****年了，老人家命都快沒了，這沒有兌現過吧。更重要的事情，跟台灣，九二共識，和對台灣人民，自己人不打自己人，自己人不威脅自己人，台灣是什麼樣的代價。**


**再****往前看，跟蔣介石的重慶談判，今天就是共產黨的新的重慶談判啊，你想到過嗎。大家想想，戰友們。就是這結局。**


我相信60%的機會，學生會上當，你知道為什麼嘛，Sara。他們善良是其中一條，最重要的核心問題是，香港老共滲透的力量太大了，這些家人會通過各種遊說這些孩子，這就可怕了。這個力量太大了。當年共產黨在西安談判，和蔣介石。是因為出了個張學良啊，張學良是最大的罪人吶。現在香港得有多少張學良啊，看似厚道，打著民族大義，香港不能壞，香港不能倒。要以國家民族利益為重，這些孩子就完了。戰友們啊，現在你們要乾的事情是什麼，能寫英文的寫粵語的，戰友之聲還有sara、路德先生，大衛小哥，細絲小哥，姐姐妹妹們，用粵語用英文叫他們知道重慶談判的結果，WTO美國被騙，奧林匹克被騙，香港當年的50年不變，香港的這個特首普選和立法會選舉，哪有一件兌現的呀。大家要現在，趕快提醒，多做視頻，多發信息。


与E3互动中


這個放出來大家看一看，黃之鋒先生聽說粵語，英文，普通話都講得不錯。哎呀，都出來了啊。小寶，一聽小寶聲音太可愛了，2000後一聽，小寶這雪茄你還有我們的一哥的雪茄你給我遞足了，你倆抽，還有哈特，還有楚門，你說你抽啥，抽毒不行，哈哈，我這沒毒。你要抽啥。Sara你咱們這兄弟姐妹真是你太好了，我以後叫你大姐吧，你真的別叫你妹妹了，真的你太厲害了。多謙虛啊，哈哈。


哇塞，這美國人是真高度關注啊，天哪，對，這個組織上就一再說的，一旦你七一星期七天堅持住，你大贏，就是這個組織就是這個計劃上是有很大問題的，我們要在北京搞的時候堅決不能，就七天，就是咱所有的計劃，精氣神得堅持七天，咱不能吃解放軍那個藥啊，但是咱也得堅持七天，七天絕對贏。


這實際上現在這個情況是聰明的，是很對的，因為你以前現在這個緩一下子，這個時候因為你沒有組織好嘛，你跟進攻似的，你的兵不夠你衝上去你不找死去了嗎，就像共產黨當年打越戰一樣，都是把那些人弄死嘛，是不是，死了人以後他們收拾兜，把那個兜裡邊金銀珠寶全拿走了啊，咱不能幹這事。這是對的啊。


沒聲音，沒聲音不中啊，你不是聲音專家嗎？上面有個喇叭，你給打開，對了，我們這個一山真的不簡單這個孩子，真不簡單，這就是骨氣啊。你也真能，你們能找著香港的這麼好的人啊。


Sara你發個招婚啓示得多少人來投彩球。我替你發好不好。黃之鋒這小伙子可不簡單，這小伙子這小伙子出來，這又是個核彈級的啊，這個路德先生，你趕快讓咱的兄弟跟那誰，這個趕快，叫那個跟他聯繫一下，我們支持他一下，明白嗎路德先生。好了啊，馬上聯繫，馬上聯繫，他需要各種支持啊，這個需要房子有房子，需要錢有錢啊，需要車有車啊，需要人有人，需要到美國領事館咱馬上安排，明白我意思不，咱們那個話，明白意思不，那個特別的那個。


馬上聯繫，他們需要什麼支持，然後通過咱這幾個兄弟跟他聯繫，哎，有聲音了，聽到電視聲音，但這個沒有傳上去聲音。 你說這些小伙子，人這一輩子不白活吧。啊，羨慕人家不，你看多有錢的人包二奶包三奶你說是啥啊，把自己整死拉到了。


這是利天下，啊，利天下，匡扶正義啊，利天下蒼生，你看人家這活的，是不是，我也無語啊。有聲音，一定有視頻的，你找到一定有聲音。因為有戰友都聽到了，你這上面咱戰友多少留言，黃之鋒，小伙子夠堅決。黃之鋒很慘，因為他進去以後就中斷聯繫了，頭一段時間有聯繫，很堅決。這小伙子這段時間對他會影響非常大，啊。會更加堅決。


哎也不行，他這樣政治犯進去了，這就不行了，因為香港的監獄現在是共產黨管的，不是香港警察。一大堆人，拿到香港身份的，經盧偉聰這種人安排，分散到像香港監獄呀，還有一些特殊部門呀，就是你香港電腦呀，監獄這些地方都被他們控制了。這是非常危險的。他們給你下點什麼藥，叫你哪年死，什麼時候死，那都是絕對控制的，沒有任何問題。這是我最擔心的黃祗奉先生遭遇這種情況。


香港人沒有這個概念的，他們聽咱們爆料沒那麼多，不像咱大陸的台灣的海外的戰友，他能聽懂我說的這些事情，都明白。他們不是持續關注爆料。嚴格講，我的爆料大家都知道，但是知道那麼細的，關注度沒有那麼厲害。如果那麼厲害了，這回更加精彩。那麼如果他們要是知道的話，這回會組織得更好。因為他們對共產黨的了解幾乎是很少很少。


我們一定要讓國內的，特別是老革命看看這視頻。現在體制內已經是大大地改變，都認為完了，共產黨完了完了。


這小伙子太棒了！太棒了！ （文貴先生和莊烈紅先生對話：跟你很像，像你兄弟一樣啊！你認識他很多年了？哦哦哦，你關注他很多年了。）小伙子很棒。哦，這是他是創始人，這個手勢啊。 （Reject的手勢）


（文貴先生糾正）不是他啊，對著國旗他這麼做的啊。很棒，我們要好好支持他。全力支持他！這就是應該是香港的下一任特首！香港必須有這樣的特首才行！


你見過那麼多富豪，你見過有幾個像黃之鋒這樣的人能得到世界的尊重，能贏得如此真誠的掌聲。你看他今天打稿了嗎，他口才好嗎，他講的就是心裡話。他今天不管講的什麼話，他都成為了歷史。他都創造了歷史。所有的他的家人朋友都以他為榮。我們身邊很多有錢的人和當官的人，請大家問問自己，你真的會尊重他嗎？


我們見過多少中共的政府的官員，他老婆都給他戴綠帽子，多少官員玩兒女人，她老婆就閒著嗎？官員的老婆絕大多數都跟司機睡覺。跟保鑣睡覺。官員的孩子有幾個生理健康，心理健康的。不是胖就是弱，要麼就是精神不正常。走到哪兒去誰尊敬他呀。人家忽悠你不就是忽悠你爹你媽的那點兒權利嘛。行屍走肉啊！對不對呀，就這麼簡單。


親愛的戰友們，所有的孩子們特別是我們挺郭爆料的，2000後，90後，80後，70後，看看身邊有錢的人，有幾個身體健康，有幾個家庭和睦的，有幾個真正愛情的，CCP這幾年製造矛盾，文化大革命，讓家人互相背叛。然後，天安門廣場，讓所有人不再敢想自由民主法治，不敢再面對有尊嚴，就是要活著，要像豬一樣活著，甚至豬一樣都不如，只要能活著。


還有，有人發財了，馬雲，許家印，王健林，史玉柱，董文飆，任正非，這些所謂的叱詫風雲的，這些牛人，他們是怎麼過的？他們受了多少人尊敬，玩球，買足球，買足球俱樂部，買私人飛機，吳小暉，肖建華······他們能獲得黃之鋒這樣0.001%的人的價值和尊嚴嗎？先不說你的人生觀和世界觀，也不要說你的人生價值，你做人的價值在哪呢？這個世界上的，千萬別羨慕那當官的，當官的正常的人不多，好人不多。別羨慕有錢的，有錢的背後的故事多了去了，也別羨慕有名的，背後黑色遊戲多了去了。


**這****個世界上不怕****CCP****藍金黃****，****就怕你自己藍金黃你自己****，****你自己把自己藍金黃了。不同層次，不同階級的藍金黃。這一點文貴經過了幾十年無數次的問自己，和見過的各種事，各種人，讓我得出了，這個世界上什麼是最偉大的？聽從上天的使命，做超越自己生命價值的事情，是利他的事情。而現在，我們面臨的是邪惡共產黨，要征服全人類，他要成為十四億中國人的宗教，他要讓人信奉它是神，是佛，他是上帝，他是上天，萬物之神，就是爹親娘親也不能比它親，一切都是它的，都是共產黨的，一切都聽黨的。**


**以****至於****，****咱們十四億人民的祖國大地****，****一片妖魔鬼怪。挖墳不為恥，包小二小三不為恥，公安局長槍殺小三，一個科長處長家裡能幾億幾十億的腐敗，然後中國出現楊改蘭，一個女士把幾個孩子殺掉，把自己殺掉，最後老公也得走，最後中央電視台定義為，他應該活著，為什麼山裡那麼多人都不自殺就你自殺了，中國每年每個月都有無數個楊改蘭事件。然後中國人都想當老闆，然後一個個老闆被送進了監獄****。**


**我****們都是中華民族****，****中國人種出問題了嗎****？****都說中國人有問題****，****王岐山說中國人一百年開不了智****，****就得讓中國人****，****讓他窮****，****讓他弱****，****讓他當傻****X****，****當奴隸****，****統治他****！****然後建造全人類最破天荒的防火牆****，****把記者抓起來****，****把律師抓起來****，****把老師抓起來****！**


**就****像頭倆天我推出的視頻似的****，****全世界最基本的原則****，****一個國家****，****把財富公有化****，****把權力私有化的時候****，****這就是人類和社會最大的災難****！****法****律的基本原則****，****對老百姓而言****，****只要法律沒禁止的****，****老百姓都可以做****；****對****政治而言****，****凡是法律沒說清楚的****，****你都不能做****！****現****在相反了****，****老百姓****，****你做啥都是不允許的****！****共產黨只要啥都可以做****！****中****國大法官****，****最高的大法官周強竟然說****，****中國絕對不允許司法獨立****！****全中共中央政治局出來表達****，****中國不信西方司法獨立那一套****，****中國不搞司法獨立。軍隊要效忠於黨。**


**財****政部從不公佈中國有多少錢，錢花哪了，然後搞一帶一路，然後搞****2025****，然後再搞****2035****，然後搞****2049****。****2049****共產黨中南坑那時候幾個人活著呢？不就是騙你的嗎？？不就是挑戰美國嘛？香港人人家****22****年，當年跟英國簽下了****50****年不變的合約，鄧小平說，全世界說，外交部出來發言，那是過去式，已經沒有任何價值，對我們沒有任何約束。**


**說****好了香港特首普選****，****第二屆第三屆****，****最後中央政府指定。最後建立九龍地鐵，一站兩檢。各種理由，說服，最後強迫過關。****然****後搞****23****條安全法****，****可以到香港以國家安全為名****，****可以抓任何人。****不****但沒過關****，****接下來來了個林鄭月娥****，****延期的警察長盧偉聰****，****和未合法選的保安局局長****，****以及一個滿身是貪腐臭味的鄭若驊****，****主攬香港大全****，****開始抓捕香港議員。剛才我們連線的梁頌恆先生，還有我們那位女士，議員，生生的從立法會給攆出去，還要收他的錢讓他破產。長毛多次被生命威脅，一個個立法委員會年輕人在香港被逼的，家不敢回，電話不敢用，生不如死。**


**然****後建立大灣區****，****駐港大橋****；****就這不行****，****開始讓香港改教科書****，****要學共產黨的書****，****一切都聽黨的****，****爹親娘親不如黨親****；****說普通話****；****派香港部隊****；****讓香港的警察往後退****，****讓共產黨派出的警察穿穿香港警服。**


**然****後這還不算數****，****把香港證監會****，****證劵交易所****，****香港的核心****，****經濟中心****，****叫李曉佳管****；****香港各大銀行叫大陸****，****共產黨的國有企業控制****；****香港中心區幾個大樓被共產黨控制****；****所有的富豪都成了威脅對象****；****所有的明星也都成了威脅對象。**


**立****法會只要說反對話的全給你架出去****，****就這還不算數****，****這還不拉到****，****林鄭月娥全家在共產黨發財****，****上海買了豪宅****，****鄭若驊全家在國內發財****，****盧偉聰全家在國內發財****，****李家超全家在國內發財****；****然後香港一批批年輕人出來向共產黨表忠****，****用政協委員來藍金黃****，****用人大委員來藍金黃****，****讓香港成為挑戰世界的基地****，****把香港貨幣****，****跟蹤美元****，****變成了共產黨洗錢工具。**


**香****港的錢沒了****，****孩子的教育也沒了****，****反對的聲音沒了****，****立法會沒了****，****更誇張的是****，****還不算數****，****香港當年之所以成為香港****，****最核心的問題就是國際化****，****還有最乾淨的香港****，****就是廉政公署****，****廉政公署的人全給滅了****，****廉政公署給廢了。為什麼要廢廉政公署，因為他要腐敗。香港大街小巷，無數不講普通話，大陸人去了香港，跟人家不懂普通話的人，要罵人家，侮辱人家。**


**大****陸去香港旅遊****，****本來是要學習提高的****，****非要拉屎尿尿****，****拉在車上****，****尿在路上****，****認為我這是對的。把香港定義為暴民。看到了徐焰將軍說的話了嗎？那位將軍，認為香港百分之六十六的人都是該清理的對象，是最壞的人。這些罄竹難書！我在這能說到明天早上，現在是紐約的時間凌晨，我可以繼續說下去，我見到的，我說到的，**


**我****是郭文貴唯一的一個人****，****說香港有執法黑屋****，****香港的多少人不相信執法黑屋。香港不知道在香港，隨便綁架回去，我的合伙人曲國嬌被丟失到現在不知道，我在銀行的幾百億的錢無道理的查封，完全是沒有任何依據查封；香港將近****8000****人被邊控被抓，被威脅，沒人敢說話；銅鑼灣事件，人都明明抓回大陸去了，還不承認。人被放回來了，還不讓說話；**


**然****後，再看看香港的這次竟然推出了返逃法，囂張至極，香港的，中國駐英國的大使，劉曉明那個王八蛋採訪當中，人家問他，你說是不是一百萬人，他說根本不可能，也就二三十萬。人家說，你看這個視頻，他說，你不要看上街的人數，還是絕大多數沒來。然後問這個法是不是不能過啊，這麼多人抗議，他說，必須得過！誰也擋不住！你說這個不要臉的，你全家在英國享受最豪華的生活。**


**然****後再看看****，****全世界的****NGO****被控制****；****孟宏偉****，****一個紅通的主席被抓回去消失****；****一個海航****，****代表共產黨在海外佈置間諜網****，****負責給王岐山洗錢的****，****幾千億的王國****，****在一年完成了二十萬倍的增長王國****，****王健在南法****，****拍照死亡****；****肖建華在四季酒店被抓打毒針大年三十回去****；****吳小暉消失****，****安邦集團老闆****，****一年多律師不讓見面****······****大家多少香港人被威脅被抓****，****多少人的資產被抓****，****香港的山頂****，****南灣****，****淺水灣****，****深水灣****，****多少豪宅不是****CCP****私生子女和家族控制****？**


**香****港的恆生指數****，****和上海股票****，****A****股****，****完全在****CCP 60% 70%****和****80%****控制範圍****，****香港人和中國人和世界人民所面臨的經濟威脅****，****人身安全威脅****，****正義的消失和信仰的消失****，****哪是今天文貴一個人能說的了的****！** **如果今天再看****CCP****過去的****WTO****，****對美國的承諾完全欺騙****，****2008****奧運會的承諾完全不兌現****，****50****年香港不變完全不兌現****，****對香港的承諾完全不兌現****，****對世界的承諾****，****完全不兌現。****你****看外交部發言人****，****竟然那天百萬人上街****，****有****80****萬人是支持返逃法的****，****他們不要臉到如此****，****你能用正常人的的思維在支持共產黨嗎****？**


**然****後郭文貴從過去的郭三秒****，****郭三邪****，****三邪****，****誰沾我誰完蛋啊****，****現在看來三邪通過兩年證明瞭****，****多少人通過三邪變成了三正****，****然後變成了郭強姦****，****郭沒錢****，****郭逃犯****，****郭通緝****；****然後大連罰我六百億人民幣****，****把我哥哥家人****，****員工****270****人****，****18****個家人全部加進監獄****，****把我的小女兒抓兩次****，****我的哥哥的員工有三抓三放****，****三抓兩放****，****有十抓十放的。**


**這****是我兩年前發出的警告****，****我說香港正處在水深火熱之中****，****沒有人相信我說的話****，****說我是神精病****，****滿嘴謊言****，****把我當成了神經病。再看看王岐山錄制的貫君，劉呈傑和孫瑤的假視頻，再看看當時對貫君劉呈傑出來的辟謠，和海航陳峰說郭文貴百分之一千的謠言，看看田國立，田慧寧，田惠宇控制的金融機構，王岐山幫，再看看北大方正李友，再看看曲龍****15****年刑回家，這個小流氓，再看看，這幾年來發生在世界上荒唐的事件，華為事件，以及技術偷盜，和威脅。**


親愛的戰友們，你們把我這一段，翻譯成中英文粵語，讓香港的學生們，讓香港的孩子們看一看，應不應該相信共產黨，應不應該相信Carrie Lam。到現在沒人說，香港大街上那些警察，開槍警察到底是不是香港警察！盧偉聰、鄭若驊、李家超如果你不給答案，我百分之百向你保證，我在美國會讓你給說出答案的！


所以說，親愛的戰友們，現在通過我們爆料革命的兩年，我們最大的貢獻——傳播真相；最大的貢獻——讓世界知道共產黨的真正的邪惡。這就是我們爆料革命的最大最大的貢獻！喚醒了西方，和很多同胞！但是我們不是足夠的！在西方世界，Twitter、Youtube、Facebook，各大媒體屏蔽我們爆料革命。駭客我們的郭媒體一天達到幾十億次！你不害怕，你幹這幹什麼？如果我們說的是假話，“郭三邪”，“郭三秒”，“郭三邪”你怕我們幹 什麼？


剛剛的大家知道，去威脅我的員工。香港的警察，讓大陸的當地的法警，法院開著車，去威脅我們同事的母親。我們這同事現在在美國。 “只要郭文貴今天不直播，啥事兒都沒有”。我這位同事當然給我打電話，問我，她當然沒有要求讓我直播，要求要我停止直播，不可能答應！


對待共產黨，大家要記住！共產黨只要在一天，人類就是大威脅！我再給香港的戰友說，能不能贏，最終贏與否，決定權在美國。讓美國永遠和我們站在一起的，繼續推動立法，迅速立法；懲治政府香港官員，和對個人制裁，海外資產查封制裁；讓香港恢復到50年不變的承諾，和基本法的承諾；香港特首必須普選；香港廉政公署必須恢復；香港鄭若驊，李家超，和香港的這個警察總長盧偉聰必須下台說清楚！對過去幾年在大陸抓的人，和配合大陸在香港抓的人，和被邊控的人，和被威脅的人的安全必須查清楚！如果不把這件事兒查清楚搞明白，香港就永遠是坐在炸彈上面！這就是文貴今天直播的核心！


共產黨再玩計謀，有黃之鋒先生，有梁頌恆先生，有香港的一個個的精英！我相信，最終立法會的選舉一定沒有建制派！沒有保皇派！不會讓葉劉淑儀再上去！香港的恆生指數，和香港的股票市場，絕不能被共產黨操縱！香港必須回到國際社會！香港有全世界的精英在那裡，全香港是對大陸投資，佔了總比例的70%，它是個通道，它必須向國際金融界負責。只要這些目的不達到，永遠不會放棄！


即使香港沒有一個人上街，我們爆料革命都會把這事兒給做到。而且我們一定要在明年6月4號，在那時候，叫做消滅共產黨！我和很多美國朋友說，如果當年2001年，和2008年的奧運會，如果你們告訴共產黨，你想要這兩個東西，可以！WTO、奧運會，你必須把共產黨解體，變成兩黨共產黨一定答應你！


所以說，川普總統說**Deal**，**Deal**，**Deal**，他那個**Deal**還不夠級別，我們要讓川普總統、蓬佩奧、**John Bolton**，還有這個萊特希澤，要推動這次，所有的交易！打開防火牆，共產黨必須解體！必須讓中國有法治的自由，信仰的自由！這個目標到**6**月**4**號，是最後的日子！如果他不去兌現，他不去叫它成為一個新中國的日子，我們就會發動一個比香港大百倍千倍的，更有智慧的，抗議，和平爭鬥！一定會贏！大家們信不信，戰友們信不信，你問你自己！


現在是香港休市的時候，把兩個股市拿來看看，莊烈紅先生。好的，你把這個股市拉上來吧，看看，太好了。恆生是27362，A股是3000，這是即時麼現在？休市了沒有？拉得很厲害呀！花不少錢，共產黨啊。


……我是超過多長時間沒睡覺了？從昨天到現在，48小時睡了不到3小時的覺。


上證已經綠了，3016點，哈哈哈哈！上證已經綠了，所以我說12點(鐘)嘛！太了解老共了，就是這東西一公佈，香港一弄，啪……下來了！上午該跑的都跑完了，把共產的錢已經洗走了。就留下咱們這幫老百姓了，當它的奴隸了。


很可悲，我們中國老百姓非常願意當奴隸，而且屢試屢爽！所以，王岐山說嘛——叫你吃草你就吃草，讓你百年開不了智嘛！真悲哀、真悲哀！3016，今天它如果不投入大錢的話，上海最起碼跌回到……最起碼100點到200點，最起碼。我得要回去休息了，但是也得和香港的戰友聯繫聯繫，我一會下線，我要和香港的戰友聯繫聯繫。


Sara和咱們的戰友們，咱們的團隊，希望能盡快把我剛才講的一段，加上中英文字幕，加加班、辛苦一下子。到時候我們把這個發給西方正要，在美國人明天上班的時候，都能收到這一段，讓香港人更多地收到這一段。戰友們，我們今天的直播，就到此為止。咱們為香港同胞、十四億中國人民祈福🙏


戰友們！咱們今天的直播……這個不叫鼓，這個叫鑼。早晨起來叫晨鐘，晨鐘暮鼓。但是鑼呀！是開始不是結束，我敲的時候是開始，是大戰之前振奮人心的東西，是開始。用共產黨的、王岐山的話，反腐一直在路上。咱們在共產黨沒滅之前一直在路上，擊鑼——振奮人心！我們今天的直播結束後，香港的戰鬥、美國的戰鬥還都在路上，談判正在緊急當中。共產黨一定通過談判，分化、瓦解各個年輕幫派，一定是這個。而且，加速“藍金黃”，花重金要把這些人用“藍金黃”買下。


親愛的戰友們！沒有你們我文貴什麼都不是，沒有爆料革命世界不是這個樣子，沒有爆料革命，共產黨不會坐下來跟香港談，我可以告訴大家。還有，沒有國內的各個領域的戰友們，及在香港的和我們合作的戰友們一起努力，絕對不會坐下來，香港和這些人談。


再一個，在這場爆料革命當中，我再次重申，想圖錢的、想圖名的、想圖利的，我跟你說，你哪涼快哪玩兒去。如果你要為了這個，你會死的很慘！這是一場神聖的、忘我的，時刻準備犧牲一切，包括犧牲你生命的，這是一場神聖的偉大的鬥爭。——就是滅共，滅共的事情大到什麼程度？人類七十億人無人敢談，我們天天在這滅共。這種堅強的意志，以及你對上天和你對正義的相信，從你自己執著和付出的精神上講，你必須做好準備。任何人想在這撈點兒，撈名、撈權、撈利的，你會死的很慘！會很慘！


郭寶勝、夏業良、韋石，什麼熊憲民，什麼死鴨嗓子吳建民，你什麼李一平、胡平，這些人都是你們可以看到的。還有什麼日本的相林，袁紅兵——袁白衣還能夠動彈麼？還有那個澳大利亞的什麼潘晴，大家能夠看到。自己可以不參與，別想在這兒快玩兒我們戰友，別想在爆料革命當中撈一把，那你找錯地方了。親愛的戰友們！香港真普選那一天，值得好好慶祝一下啊！誰也擋不住。接下來，可以看明天早上，現在是這裡的凌晨時間，你們會看到美國在接下來的一周是什麼態度，歐洲是什麼態度。這是我幹的，這是我幹的，我可以承諾。


香港的，都是香港人民努力的結果。我們千萬別邀功、千萬別嘚瑟，千萬別說我們爆料革命多重要，求求你們啦！香港給予我的，是我做什麼付出，我都應該的，香港給了我一切。沒有香港、台灣，沒有我郭文貴的今天，我可能就是東北山溝裡一個要飯的，甚至連流氓都不如。或者說山溝裡因为要飯，變成一個小偷小摸都是有可能的。所以說，我的一切都要感謝香港、台灣。


好！莊烈宏先生準備好了吧。我擊三下(鑼)，咱們結束噢！


可以啊！咱們放首歌曲結束噢！


一二三……(敲鑼)！放歌！


校对【文竺】